蝗蝗蝗，曲項向天歌

白毛浮綠水，紅掌撥清波

好詩，好詩

恒管撥青波